搬去政事台?(63)

成班港獨支持者又唔記得左梁天琦

陳浩天接受外媒訪問：我因為港獨事業，無得溝女